去英領嘅手足，陣間中午12:00見!

利申今次係本人第一次參加英領BNO集會
手足一齊加油!

推

推!

推
巴打聽朝再開多個

呢個都夠啦

好似冇乜宣傳 完全唔知
幫推!

得枝法國旗

屌

可惜法領喺海富

Push!

多謝今日上英領嘅手足